#### 经点语录

```typescript
1. 手机好玩，电影好看，每年还有一个月的出国旅行，既开心又潇洒，我要是遇不到塞巴斯蒂安那样的男人，才不结婚呢；
2. 女人一旦过了25岁没有一些危机感，满脑子是那些不切实际的粉红色偶像剧，那就等着孤老终身吧。
3. 倒杯咖啡都那么久，种咖啡豆去了吧
4. 便秘怪地球没引力
5. 向日葵花语是沉默的爱，
6. 冷冻初恋
7. 南极研究企鹅
8. 臣妾抓不住吖
9. 受虐体质
10. 欲求不满吖

他结婚了我是CP粉，
他生孩子了我是家族粉，
他孩子出道了我就是妈妈粉
```

